黨鐵：中秋唔開通宵，驚牙蛇要係個站企成日好辛苦？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

重點係政府邊有咁多錢派比班狗OT
又唔係做到野, 仲要爆鑊!

200億budget不如分比金融物流好過啦
尋日港共就想用錢搞LONDON交易所, 不如用錢去統戰外國好過
用公安武警又平又好過香港狗